# Tutorial Android

Repositorio de pruebas para desarrollo en Android, usando Kotlin

### Modulos

modulo 1: introduccion a android estudio, lenguaje de programacion kotlin y creacion de primeras apps
